已經肯定比人拉既4大義士

琴日已經出晒樣，99%比黑警拉
會唔會開記招
講出我地既原因同要求
然後向市民致歉，希望市民明白，然後自首
判都判輕d，爭取更遠既成果

自首？即走啦屌

On9

致歉？家下欠咗你啲咩？

有冇人會聯絡定義士，可以隨時知有咩最新情況？
有咩事都可以即時幫到手